摩連奴: 曼聯排第6不公平

曼聯新賽季的表現不盡如人意，連續的和波讓球隊與第一集團的差距不斷拉大。如今曼聯僅僅排在英超第6，距離榜首的車路士有13分的差距，距離第4的曼城也差了9分。摩連奴在接受採訪時表示，這個排名對曼聯並不公平。

摩帥說：「我覺得不公平，我認為我們應該拿到更多的分數，因為你看看積分榜，看起來其他球隊比我們強多了，但我認為這不是事實。有很多和波的比賽中，我們都配得上勝利。如果這些和波的場次都贏了，我們會非常接近聯賽榜首，至少會在前三或者前四之間。所以我覺得不公平。但是如今我們也只能繼續奮鬥，這是唯一的方式。」

「我對於現在球隊展現出的變化感到非常滿意。現在球隊的表現和我剛接手時已經明顯不同了，我對此感到開心。我一直說，當你踢得很好時，你會期待好的結果到來，所以我現在不感到沮喪，而是充滿希望。我唯一感到有些失望的是，我看到有些英超球隊，他們沒有踢出我們的水平，卻比我們拿到了更多的積分。」

當被問到最滿意球隊的哪些方面時，摩帥說：「統治力，還有我們的美麗足球，這是我們的目標。我們不是一支防守等待對手犯錯的球隊，我知道如何打造那樣的球隊，以前我就是那麼做的，非常實用，但那不是我們的選擇。不是曼聯球迷和老闆想要的，也不是我現在想要的，所以我們選了不同的方向，我們不會改變。」

「過去我的球隊曾經踢得很差，結果也很差，那時才是真的艱難，因為你不確定你到底想要什麼，你會質疑自己這是否是最好的方式，是否需要改變，因為踢得更好或許能帶來更好的結果。現在我們的情況更容易一些，因為我們沒有質疑。我們踢得很好，球隊的組織很好，球員們也滿意我們的方式。他們相信我們的方式。我們只是等待更好的結果到來，而這一刻早晚會來的。」

Daddy

有很多和波的比賽中，我們都配得上勝利。
摩狗:取消和波啊你老母

系，曼聯應該第一

起碼排16先公平

以後和波當獌贏

問下自己點解次次放爆炸頭入去就出事啦

都冇撚腦條撚屌

我曼好似贏左今年英超囉喎

和波制度逼害 Daddy

我唔理 今年我唔理

Daddy受左好多苦

如何才算公平對待獌聯冊

1. 對強隊,獌聯必須是Full team上陣,對方也應出副選迎戰
2. 聯賽榜先給予獌聯15分的底分以作公平

唔洗踢比個第一你好唔好

3 球證必須作出對曼聯有利的判決
4 曼聯必須留在前3

球壇哲學家

我曼好慘比賽制迫害

留名

如果贏哂，就第一了